認唔認同呢幾年 丸龜統治譚仔係利多於弊？？

丸龜作為日本一間咁大既機構
無話行咩專制手段
無話會派d日本人嚟每間譚仔分店監督d姐姐
而且對於譚仔 係比佢哋高度自治
以三哥為例 最近推廣既活動新食物
唔會限死一定係關於總公司既日本
丸龜賣佢既烏冬 譚仔賣佢既米線
河水不犯井水
唔會無啦啦要譚仔用日文餐牌 食日本烏冬
呢d譚仔文化 唔會隨便摧毀
日本人真心好尾機

高度自治

湯底唔同左味，黎貨cheap左，仲加埋價

D米線好似食緊膠咁

睇annual report話佢centralize 咗譚仔同三哥backend個食物工場，所以真係利多於弊

喇沙湯唔差

但係唔係間間都有呢

真

等睇admin delete post

譚仔啲雞肉唔同左 之前好好食又好大份 依家叫兩份雞肉先得個幾舊 依家湯底又唔係幾掂

如果換轉某鄰國
就會破壞你既文化
迫你改飲元素週期表湯底
然後迫你買貴貨
再講成係施捨比你
仲話你唔聽話就隨時斷水斷糧

高度自治 幫丸龜賺錢咪幾好 各有各做

我覺得好食咗
係咪分店問題

譚仔三哥難食左好多
米線似膠
啲貢丸有味食過幾間都係咁
麻辣湯底同以前比 好似唔同左

好想有三酸烏冬

三哥個麻LA底改左好甜好CREAMY但無乜麻,係個茄湯還好,D送少左
譚仔就無咩變,個湯重係似水

依條題目要dq
因為損害十三億人感情
而且冇討論空間

譚仔不嬲垃圾 辣係死辣
三哥酸辣完全屌打譚仔
三哥的魚腐都有質素過譚仔魚腐